Noch de uwe, noch de dood van een man is nodig om Voltooi de reeks van mijn wezen en volbreng wat er moet gebeuren, maar het vereist het mijne.
Denk niet dat ik dit langzaam zal doen offer.
Ik zal uw vaartuig verlaten op het ijsvlot dat mij heeft gebracht daarheen en zal het meest noordelijke uiteinde van de bol zoeken; ik zal verzamel mijn begrafenisstapel en verteer dit ellendige frame tot as overblijfselen kunnen geen enkele nieuwsgierige en onheilige wrak veroorloven die dat zou doen maak zo iemand anders zoals ik ben geweest.
Ik zal sterven.
Ik zal het niet langer voelen pijnen die me nu consumeren of ten prooi vallen aan gevoelens van ontevredenheid ongelest.
